有無好用尿袋介紹？

用緊Apple Store賣緊隻尿袋
3020mAh 叉部機半格電就收咗皮

想問有無好介紹？
最好薄身。

verbatim

中電

xiaoMi

小米10000 幾好

屌米

Sony

magic pro 有隻可以用番lightning 線黎叉個尿袋唔錯

有無人試試佢

小米10000高配版

真係平得黎唔錯

3020 7plus舊電都2900

this?

你用咩機

iPhone8或以上，買隻支援PD快充既尿袋

線要用type c to lightning

清 高汁

尿袋又變左推小米

罗马仕/romoss 10000毫安纤薄可爱便携手机通用聚合物充电宝 炫彩ins少女创意移动电源 ￥0D7JbQbxWmb￥ 14.8mm彩色限定 菜鸟物流闪电发货

Sony 夠我差兩次

aukey 同ankey 邊台好d?

咪撚用小米 睇落好似好抵用咁
但2個FD部機都比佢差壞過

外國牌子同大陸牌子

好彩問下先 thx
不過ankey 係唔係都正路無伏
aukey 好似好少見向hk

verbatim > anker > zmi > sony >>>>>>>>>>>>>> 屌米 >>>>>>>>>>>>>>>>> romoss

verbatim 我都有一個
朋友話都快既
我用iphone 就無覺得快定慢
個時衛x 買電話送

小米20000
唔好盲反

apple ip8 以上 要 PD尿袋+原裝type c to lighting 先會快

用高配不如2.0, 性價比超高

ego

我都用依隻
又薄又快

iphone 既話
小米20000 無得輸

正價都係119，依家兇宅好似有特價

2.0係咪長身果隻？

No ar, 叫新小米10000行動電源2
佢同高配版比係差唔太多，但價錢相差80蚊...
計性價比既話呢隻比高配版好，但當然唔計價錢高配版性能係好過2.0既

要用中國野既話,紫米隻10000 都好過晒小米啦

Link?

用iphone 咪撚買小米高配，佢舊電得usbc入但冇出，一定買類似vebatim usbc快充雙向。

用過自帶線尿袋返唔到轉頭

點睇infiniti

買咗隻十一個個 收到貨出評價